［IQ題］邊種生果最似毒撚？ 5頁估中抄曬答中前所有回覆

邊種生果最似毒撚？

要講生果名加解釋

用左我呢十幾廿年食生果既心得出既IQ題，

小弟唔敢話係畢生精力，廢事英年早逝啦

但應該都用左8分1 1生中既精力去諗！！！

利申：數學5**

秒啦柒頭！答蟻多嬲死象即BLOCK

訓啦柒頭

冇人想知

毒果

榴連
Duran

榴槤

屌 你咁快答中 樓主抄咩？

樓上某D盲毛知唔知要解釋埋 唔係榴連啊 跳樓死啦你地

我不知道該回什麼，只好貼上乳酪蛋糕做法 自己做健康又好吃 準備所有材料。低筋麵粉過篩,奶油放入耐熱容器裡,隔水加熱使其融化。檸檬清洗乾淨外皮再刨絲及榨汁備用。先將奶油乳酪放置於室溫軟化。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。

講起我就扯火啦
我家姐一路都在太古廣場一間名店做sales
間店有好多有錢人同名人幫襯
做了很多年，已經是senior
咁多年黎都好俾心機做，經理亦好like佢
因為收入不錯又隱定，家姐原本諗住同拍拖多年既bf結婚
咁多年黎我家姐好少俾人投訴
而且同好多大客既關係都唔錯
前排關心研去過我家姐間店幫襯
不過serve佢既不是我家姐，但佢一買就買左好多野
過左個幾星期，佢又再去間店行
上次serve果個Day-off, 咁我家姐就頂上serve佢
開頭已經好有禮貌介紹d新貨俾佢, 仲話俾折頭佢
佢就無乜反應，望一望另一堆客
果堆客係大陸人，三至四個，講野好大聲
關小姐就同我家姐講話可唔可以關左間鋪一陣
等佢揀衫
我家姐同我講，佢公司一向唔俾佢地咁做
驚做壞個頭，除非真係有乜大人物，好多記者好混亂先可以咁做
但佢見到關小姐黑口黑面，都識做話打電話去問一問老闆
老闆梗係話唔得啦，至多俾多d折頭她
咁關小姐就發老脾，鬧到我家姐一面屁
d說話勁難聽，又話自己買野既錢多過我家姐搵幾年既錢
我家姐都唔敢得罪佢，一味道歉
跟住關小姐就走左人，家姐就同老闆備案
老闆瞭解左情況就無再追問
過左兩日佢接到老闆電話話收到complaint
話有人投訴佢態度唔好，唔理顧客感受
公司policy一向唔話俾佢地知係邊次事件
我家姐估黎估去都淨係得失過關小姐一人
總之俾老闆話左兩句
又過幾日，關小姐又黎
這次和件西裝友一齊，但好在成店都無其他客
我家姐怕又惹事，叫左個junior過去serve佢
點知條老西友係要點番我家姐serve.
根住關小姐就玩野，試衫，但話d衫俾其他人試過污糟
要開新衫試，我家姐雖然知公司唔俾咁做，
但怕左佢，唯有照做
點知試左兩三件，件件佢都要咁試又無話要
我家姐終於話唔好意思，其實唔可以咁做
(根本明知她玩野啦.....)
又係至多俾多d折頭佢
跟住佢件西裝友就鬧我家姐話"係咪話我地無錢買你地d野?"
我家姐話唔係，但佢照鬧
鬧左十幾分鐘
d同事見咁幫手，又照鬧
最終打俾老闆 備案
之後連收兩封warning letter
早兩日接埋大信封
年尾俾人炒左

龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘
龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘
龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘
龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘
龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘
龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘
龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘
龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘
龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘
龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘
龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘
龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘
龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘
龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘
龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘
龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘
龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘
龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘
龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘
龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘
龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘
龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘
龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘
龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘
龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘
龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘
龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘
龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘
龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘
龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘
龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘
龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘
龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘
龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘
龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘
龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘
龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘
龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘
龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘
龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘
龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘
龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘
龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘
龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘
龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘
龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘
龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘
龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘
龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘
龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘
龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘
龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘
龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘
龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘
龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘
龘龘龘龘龘龘龘龘龘龘

400個到 各位加油

当前位置: 首页 > 阿拉伯文化 > 古兰经中阿对照文本 >
古兰经 第六章 牲畜（中阿对照）
日期:2011-06-08 20:41 点击:1676

第六章牲畜(艾奈阿姆）

--------------------------------------------------------------------------------

سورة الأنعام - سورة 6 - عدد آياتها 165

بسم الله الرحمن الرحيم

1. الْحَمْدُ لِلّهِ الَّذِي خَلَقَ السَّمَاوَاتِ وَالأَرْضَ وَجَعَلَ الظُّلُمَاتِ وَالنُّورَ ثُمَّ الَّذِينَ كَفَرُواْ بِرَبِّهِم يَعْدِلُونَ

2. هُوَ الَّذِي خَلَقَكُم مِّن طِينٍ ثُمَّ قَضَى أَجَلاً وَأَجَلٌ مُّسمًّى عِندَهُ ثُمَّ أَنتُمْ تَمْتَرُونَ

3. وَهُوَ اللّهُ فِي السَّمَاوَاتِ وَفِي الأَرْضِ يَعْلَمُ سِرَّكُمْ وَجَهرَكُمْ وَيَعْلَمُ مَا تَكْسِبُونَ

4. وَمَا تَأْتِيهِم مِّنْ آيَةٍ مِّنْ آيَاتِ رَبِّهِمْ إِلاَّ كَانُواْ عَنْهَا مُعْرِضِينَ

5. فَقَدْ كَذَّبُواْ بِالْحَقِّ لَمَّا جَاءهُمْ فَسَوْفَ يَأْتِيهِمْ أَنبَاء مَا كَانُواْ بِهِ يَسْتَهْزِؤُونَ

6. أَلَمْ يَرَوْاْ كَمْ أَهْلَكْنَا مِن قَبْلِهِم مِّن قَرْنٍ مَّكَّنَّاهُمْ فِي الأَرْضِ مَا لَمْ نُمَكِّن لَّكُمْ وَأَرْسَلْنَا السَّمَاء عَلَيْهِم مِّدْرَارًا وَجَعَلْنَا الأَنْهَارَ تَجْرِي مِن تَحْتِهِمْ فَأَهْلَكْنَاهُم بِذُنُوبِهِمْ وَأَنْشَأْنَا مِن بَعْدِهِمْ قَرْنًا آخَرِينَ

7. وَلَوْ نَزَّلْنَا عَلَيْكَ كِتَابًا فِي قِرْطَاسٍ فَلَمَسُوهُ بِأَيْدِيهِمْ لَقَالَ الَّذِينَ كَفَرُواْ إِنْ هَـذَا إِلاَّ سِحْرٌ مُّبِينٌ

8. وَقَالُواْ لَوْلا أُنزِلَ عَلَيْهِ مَلَكٌ وَلَوْ أَنزَلْنَا مَلَكًا لَّقُضِيَ الأمْرُ ثُمَّ لاَ يُنظَرُونَ

9. وَلَوْ جَعَلْنَاهُ مَلَكًا لَّجَعَلْنَاهُ رَجُلاً وَلَلَبَسْنَا عَلَيْهِم مَّا يَلْبِسُونَ

10. وَلَقَدِ اسْتُهْزِىءَ بِرُسُلٍ مِّن قَبْلِكَ فَحَاقَ بِالَّذِينَ سَخِرُواْ مِنْهُم مَّا كَانُواْ بِهِ يَسْتَهْزِؤُونَ

11. قُلْ سِيرُواْ فِي الأَرْضِ ثُمَّ انظُرُواْ كَيْفَ كَانَ عَاقِبَةُ الْمُكَذِّبِينَ

12. قُل لِّمَن مَّا فِي السَّمَاوَاتِ وَالأَرْضِ قُل لِلّهِ كَتَبَ عَلَى نَفْسِهِ الرَّحْمَةَ لَيَجْمَعَنَّكُمْ إِلَى يَوْمِ الْقِيَامَةِ لاَ رَيْبَ فِيهِ الَّذِينَ خَسِرُواْ أَنفُسَهُمْ فَهُمْ لاَ يُؤْمِنُونَ

13. وَلَهُ مَا سَكَنَ فِي اللَّيْلِ وَالنَّهَارِ وَهُوَ السَّمِيعُ الْعَلِيمُ

14. قُلْ أَغَيْرَ اللّهِ أَتَّخِذُ وَلِيًّا فَاطِرِ السَّمَاوَاتِ وَالأَرْضِ وَهُوَ يُطْعِمُ وَلاَ يُطْعَمُ قُلْ إِنِّيَ أُمِرْتُ أَنْ أَكُونَ أَوَّلَ مَنْ أَسْلَمَ وَلاَ تَكُونَنَّ مِنَ الْمُشْرِكَينَ

15. قُلْ إِنِّيَ أَخَافُ إِنْ عَصَيْتُ رَبِّي عَذَابَ يَوْمٍ عَظِيمٍ

A man is driving down the road and breaks down near a monastery.
He goes to the monastery, knocks on the door, and says, “My car broke down. Do you think I could stay the night?”
The monk graciously accepts him, feeds him dinner, and even fixes his car. As the man tries to fall asleep, he hears a strange sound.
The next morning, he asks the monks what the sound was, but they say, “We can’t tell you. You’re not a monk.”
The man is disappointed but thanks them anyway and goes about his merry way.
Some years later, the same man breaks down in front of the same monastery. The monk accepts him, feeds him, and even fixes his car. That night, he hears the same strange noise that he had heard years earlier.
The next morning, he asks what it is, but the monks reply, “We can’t tell you. You’re not a monk.”
The man says, “All right, all right. I’m dying to know. If the only way I can find out what that sound was is to become a monk, how do I become a monk?” The monk reply, “You must travel the earth and tell us how many blades of grass there are and the exact number of sand pebbles. When you find these numbers, you will become a monk.” The man sets about his task.
Forty-five years later, he returns and knocks on the door of the monastery. He says, “I have traveled the earth and have found what you have asked for. There are 145,236,284,232 blades of grass and 231,281,219,999,129,382 sand pebbles on the earth.”
The monk reply, “Congratulations. You are now a monk. We shall now show you the way to the sound.”
The monk leads the man to a wooden door, where the head monk says, “The sound is right behind that door.” The man reaches for the knob, but the door is locked.
He says, “Real funny. May I have the key?” The monks give him the key, and he opens the door. Behind the wooden door is another door made of stone.
The man demands the key to the stone door. The monks give him the key, and he opens it, only to find a door made of ruby.
He demands another key from the monks, who provide it. Behind that door is another door, this one made of sapphire. So it went until the man had gone through doors of emerald, silver, topaz, and amethyst.
Finally, the monks say, “This is the last key to the last door.”
The man is relieved to no end. He unlocks the door, turns the knob, and behind that door he is amazed to find the source of that strange sound.

But I can’t tell you what it is because you’re not a monk

死毒撚快啲估啦

根本都cut唔能到，我揸住個電話 9聽咗半個鍾頭音樂 耳都熱9埋，轉頭仲cut能埋線，慶能到我屎都急埋 即刻打去申請熱線揾人祭旗，第一個係女仔聽.. 算能數....見你係女仔唔吊你.... 我收綫

再打係條o靚仔聽，我心唸你大能獲 初頭我好好語氣問佢係邊位....丫.... 佢又問能番我係邊位，佢死都唔能講自己個名， 如是者玩能咗成分鍾你係邊位 我d粗口開始忍唔能住，吊咗佢兩能，最後佢同我講佢姓鄧無英文名 ....算能數.....我同佢講話cut有線

佢話呢度cut唔到轉介去第2度，根住我同佢講你邊能度都唔駛轉介 我唔能想再聽你d音樂，根住佢就同我講"咁我幫唔到你喇，你自己唸辦法啦" 我聽能完呢句之後，我成個人個靈魂好似離能開個身體咁 d火直頭可以煲能瀉一壺水，果一刻我直頭當個能樣係妓女狂吊 當我吊得佢拍拍聲既期間，佢同我講叫我尊重下自己

我火都嚟能埋，我同佢講我屋又搬9咗，條線仲係人屋企，你又唔能比我cut 你有無能尊重過我呀，根住佢話如果你再係咁你信唔信我cut你線 根住我同佢講"你又試能下cut".....丫.....點能知佢真係cut能咗我線 嘩....我簡能值想衝入厨房立把老牛去有線切9? 我吊佢老.母...佢真係夠胆識呀!!!!

搞到我自己都唔知自己想點，office hour又去唔到cut，我收工去佢office仲落能埋閘，我就 9揸能住個解碼器周街行，一陣間大能頭蝦整唔見埋就真係含能都無味，我都試過寄掛號，又寫信再Fax，佢就當能咗我麻瘋佬咁啋我都 ，聽日我就揸能住個解碼器上天台自殺，等d所謂區議員關注吓

我平時返工都唔帶公事包，兩手空空幾能嘆呀，就係為能咗呢舊解碼器攪能到我日日袋住佢係公事包返工，我唸住睇下幾時可以行開一陣閃上去有線度cut，不過真係忙到抽筋行唔開，如事者我就揸住佢日日返工放工、happy hour、睇戲食飯，總之佢在我在，佢亡我亡，真係好能似一個傻仔，日日袋9住都唔知為乜，一來舊野已經重二來真係驚自已大頭蝦整唔能見，比人執到都當垃圾”DUM ” 9咗，到時連個公事包都蝕9埋我就真係要攞日大假去遊行。

起初d同事仲以為我買咗部新 NOTEBOOK，我都唔能識點答佢地，求能其笑吓就算，費事比佢地見到我有舊咁既野係袋以為我痴9咗線。不過我知道紙係包唔住火，有一日成班同事去飲茶，當埋單之際，我唸住係個公事包攞個銀包出嚟，點知我攞9錯咗，潛能咗個remote出嚟當銀包，我果刻真係唔能知可以講乜好，成間酒樓好似靜晒，d茶客仲以為我想轉台…..就係咁我一手揸住個remote，一手揸住個銀包埋單……..丫……果條酒樓亞姐重能好意思問9我個搖控係咪佢地，我面都紅能埋同佢講我袋入面仲有舊解碼器連插蘇你要唔要呀。

一時佛在王舍城耆闍崛山中。與大比丘眾千二百五十人俱。菩薩三萬二千。文殊師利法王子。而為上首。爾時王舍大城有一太子。名阿闍世。隨順調達惡友之教。收執父王頻婆娑羅。幽閉置於七重室內。制諸群臣一不得往。國大夫人名韋提希。恭敬大王。澡浴清淨。以酥蜜和麨用塗其身。諸瓔珞中盛葡萄漿密以上王。爾時大王。食麨飲漿。求水漱口。漱口畢已。合掌恭敬。向耆闍崛山遙禮世尊。而作是言。大目乾連是吾親友。願興慈悲授我八戒。時目乾連如鷹隼飛疾至王所。日日如是授王八戒。世尊亦遣尊者富樓那。為王說法。如是時間經三七日。王食麨蜜得聞法故。顏色和悅。時阿闍世問守門人。父王今者猶存在耶。時守門者白言。大王。國大夫人身塗麨蜜。瓔珞盛漿持用上王。沙門目連及富樓那。從空而來為王說法。不可禁制。時阿闍世聞此語已。怒其母曰。我母是賊。與賊為伴。沙門惡人。幻惑呪術。令此惡王多日不死。即執利劍欲害其母。時有一臣名曰月光。聰明多智。及與耆婆。為王作禮。白言大王。臣聞毘陀論經說。劫初已來。有諸惡王貪國位故。殺害其父一萬八千。未曾聞有無道害母。王今為此殺逆之事。污剎利種。臣不忍聞。是栴陀羅。我等不宜復住於此。時二大臣說此語竟。以手按劍却行而退。時阿闍世驚怖惶懼。告耆婆言。汝不為我耶。耆婆白言。大王。慎莫害母。王聞此語懺悔求救。即便捨劍止不害母。勅語內官。閉置深宮不令復出。時韋提希被幽閉已。愁憂憔悴。遙向耆闍崛山。為佛作禮而作是言。如來世尊在昔之時。恒遣阿難來慰問我。我今愁憂。世尊威重無由得見。願遣目連尊者阿難。與我相見。作是語已。悲泣雨淚遙向佛禮。未舉頭頃。爾時世尊在耆闍崛山。知韋提希心之所念。即勅大目揵連及以阿難。從空而來。佛從耆闍崛山沒。於王宮出。時韋提希禮已舉頭。見世尊釋迦牟尼佛。身紫金色坐百寶蓮華。目連侍左。阿難在右。釋梵護世諸天在虛空中。普雨天華持用供養。時韋提希見佛世尊。自絕瓔珞舉身投地。號泣向佛白言。世尊。我宿何罪生此惡子。世尊復有何等因緣。與提婆達多共為眷屬。唯願世尊。為我廣說無憂惱處。我當往生。不樂閻浮提濁惡世也。此濁惡處。地獄餓鬼畜生盈滿。多不善聚。願我未來不聞惡聲。不見惡人。今向世尊五體投地。求哀懺悔。唯願佛日教我觀於清淨業處。爾時世尊放眉間光。其光金色。遍照十方無量世界。還住佛頂。化為金臺如須彌山。十方諸佛淨妙國土。皆於中現。或有國土七寶合成。復有國土純是蓮花。復有國土如自在天宮。復有國土如頗梨鏡。十方國土皆於中現。有如是等無量諸佛國土嚴顯可觀。令韋提希見。時韋提希白佛言。世尊。是諸佛土。雖復清淨皆有光明。我今樂生極樂世界阿彌陀佛所。唯願世尊。教我思惟教我正受。爾時世尊即便微笑。有五色光從佛口出。一一光照頻婆娑羅王頂。爾時大王雖在幽閉。心眼無障遙見世尊。頭面作禮。自然增進成阿那含。爾時世尊告韋提希。汝今知不。阿彌陀佛去此不遠。汝當繫念諦觀彼國淨業成者。我今為汝廣說眾譬。亦令未來世一切凡夫欲修淨業者得生西方極樂國土。欲生彼國者。當修三福。一者孝養父母。奉事師長。慈心不殺。修十善業。二者受持三歸。具足眾戒。不犯威儀。三者發菩提心。深信因果。讀誦大乘。勸進行者。如此三事名為淨業。佛告韋提希。汝今知不。此三種業乃是過去未來現在。三世諸佛淨業正因。

梨
你

蟻多嬲死象

NONONONONO！！！係都係你先係毒撚

你老母比狗屌！！！

黑松(重)露(路) 松露有 公路重=重複/重疊=>一堆黑重=一堆黑人.

西瓜 因為watermelon

大家要邊估邊出文

我估香蕉
因為香蕉⋯⋯則和其他果蔬都沒法「愉快地玩耍」，會導致它們過快熟透然後變質，應該單獨存放
原文網址：

16. مَّن يُصْرَفْ عَنْهُ يَوْمَئِذٍ فَقَدْ رَحِمَهُ وَذَلِكَ الْفَوْزُ الْمُبِينُ

17. وَإِن يَمْسَسْكَ اللّهُ بِضُرٍّ فَلاَ كَاشِفَ لَهُ إِلاَّ هُوَ وَإِن يَمْسَسْكَ بِخَيْرٍ فَهُوَ عَلَى كُلِّ شَيْءٍ قَدُيرٌ

18. وَهُوَ الْقَاهِرُ فَوْقَ عِبَادِهِ وَهُوَ الْحَكِيمُ الْخَبِيرُ

19. قُلْ أَيُّ شَيْءٍ أَكْبَرُ شَهَادةً قُلِ اللّهِ شَهِيدٌ بِيْنِي وَبَيْنَكُمْ وَأُوحِيَ إِلَيَّ هَذَا الْقُرْآنُ لأُنذِرَكُم بِهِ وَمَن بَلَغَ أَئِنَّكُمْ لَتَشْهَدُونَ أَنَّ مَعَ اللّهِ آلِهَةً أُخْرَى قُل لاَّ أَشْهَدُ قُلْ إِنَّمَا هُوَ إِلَـهٌ وَاحِدٌ وَإِنَّنِي بَرِيءٌ مِّمَّا تُشْرِكُونَ

20. الَّذِينَ آتَيْنَاهُمُ الْكِتَابَ يَعْرِفُونَهُ كَمَا يَعْرِفُونَ أَبْنَاءهُمُ الَّذِينَ خَسِرُواْ أَنفُسَهُمْ فَهُمْ لاَ يُؤْمِنُونَ

21. وَمَنْ أَظْلَمُ مِمَّنِ افْتَرَى عَلَى اللّهِ كَذِبًا أَوْ كَذَّبَ بِآيَاتِهِ إِنَّهُ لاَ يُفْلِحُ الظَّالِمُونَ

22. وَيَوْمَ نَحْشُرُهُمْ جَمِيعًا ثُمَّ نَقُولُ لِلَّذِينَ أَشْرَكُواْ أَيْنَ شُرَكَآؤُكُمُ الَّذِينَ كُنتُمْ تَزْعُمُونَ

23. ثُمَّ لَمْ تَكُن فِتْنَتُهُمْ إِلاَّ أَن قَالُواْ وَاللّهِ رَبِّنَا مَا كُنَّا مُشْرِكِينَ

24. انظُرْ كَيْفَ كَذَبُواْ عَلَى أَنفُسِهِمْ وَضَلَّ عَنْهُم مَّا كَانُواْ يَفْتَرُونَ

25. وَمِنْهُم مَّن يَسْتَمِعُ إِلَيْكَ وَجَعَلْنَا عَلَى قُلُوبِهِمْ أَكِنَّةً أَن يَفْقَهُوهُ وَفِي آذَانِهِمْ وَقْرًا وَإِن يَرَوْاْ كُلَّ آيَةٍ لاَّ يُؤْمِنُواْ بِهَا حَتَّى إِذَا جَآؤُوكَ يُجَادِلُونَكَ يَقُولُ الَّذِينَ كَفَرُواْ إِنْ هَذَآ إِلاَّ أَسَاطِيرُ الأَوَّلِينَ

26. وَهُمْ يَنْهَوْنَ عَنْهُ وَيَنْأَوْنَ عَنْهُ وَإِن يُهْلِكُونَ إِلاَّ أَنفُسَهُمْ وَمَا يَشْعُرُونَ

27. وَلَوْ تَرَىَ إِذْ وُقِفُواْ عَلَى النَّارِ فَقَالُواْ يَا لَيْتَنَا نُرَدُّ وَلاَ نُكَذِّبَ بِآيَاتِ رَبِّنَا وَنَكُونَ مِنَ الْمُؤْمِنِينَ

28. بَلْ بَدَا لَهُم مَّا كَانُواْ يُخْفُونَ مِن قَبْلُ وَلَوْ رُدُّواْ لَعَادُواْ لِمَا نُهُواْ عَنْهُ وَإِنَّهُمْ لَكَاذِبُونَ

29. وَقَالُواْ إِنْ هِيَ إِلاَّ حَيَاتُنَا الدُّنْيَا وَمَا نَحْنُ بِمَبْعُوثِينَ

30. وَلَوْ تَرَى إِذْ وُقِفُواْ عَلَى رَبِّهِمْ قَالَ أَلَيْسَ هَذَا بِالْحَقِّ قَالُواْ بَلَى وَرَبِّنَا قَالَ فَذُوقُواْ العَذَابَ بِمَا كُنتُمْ تَكْفُرُونَ

31. قَدْ خَسِرَ الَّذِينَ كَذَّبُواْ بِلِقَاء اللّهِ حَتَّى إِذَا جَاءتْهُمُ السَّاعَةُ بَغْتَةً قَالُواْ يَا حَسْرَتَنَا عَلَى مَا فَرَّطْنَا فِيهَا وَهُمْ يَحْمِلُونَ أَوْزَارَهُمْ عَلَى ظُهُورِهِمْ أَلاَ سَاء مَا يَزِرُونَ

32. وَمَا الْحَيَاةُ الدُّنْيَا إِلاَّ لَعِبٌ وَلَهْوٌ وَلَلدَّارُ الآخِرَةُ خَيْرٌ لِّلَّذِينَ يَتَّقُونَ أَفَلاَ تَعْقِلُونَ

驗眼啦

自己乖乖地捐返入啊媽個㝫啦

唯一好似有經過思考，不過都係唔啱，過主啦

中左都可以話唔中啦...留名睇垃圾答案+走數

認真係至高無上＋駁唔到既超級無敵霹靂答案

蜜瓜
因為毒撚比人哈
蜜瓜都比人哈

水
無機化合物
IUPAC名
氧烷〔Oxidane〕,水〔Water〕
別名 氧化氫、氫氧化氫、一氧化二氫、氫氧酸,水
識別
CAS號 7732-18-5
RTECS ZC0110000
性質
化學式 H2O 或 HOH
摩爾質量 18.01524 g·mol⁻¹
外觀 白色固體（當冰塊中含有雜質）或近無色微藍透明晶體或液體[1]
密度 1000 kg·m−3 (液,4 °C)
917 kg·m−3 (固)
熔點 0 °C, 32 °F (273.15 K)[2]
沸點 100 °C, 212 °F (373.15 K)[2]
pKa 15.74
~35-36
pKb 15.74
黏度 0.001 Pa·s, 20 °C
結構
晶體結構 六方
參見冰
分子構型 角形
偶極矩 1.85 D
危險性
主要危害 水中毒
NFPA 704
NFPA 704.svg000
相關物質
相關溶劑 丙酮、甲醇
相關化學品 水蒸氣、冰
重水、雙氧水
若非註明，所有數據均出自一般條件（25 ℃，100 kPa）下。
水（化學式：H2O）是由氫、氧兩種元素組成的無機物，在常溫常壓下為無色無味的透明液體。水是地球上最常見的物質之一，是包括人類在內所有生命生存的重要資源，也是生物體最重要的組成部分。水在生命演化中起到了重要的作用。人類很早就開始對水產生了認識，東西方古代樸素的物質觀中都把水視為一種基本的組成元素，水是中國古代五行之一；西方古代的四元素說中也有水。

種類

水的四態：液態（海水）、固態（冰山）、氣態（看不見的水蒸氣）以及等離子。圖中的雲則是聚集在大氣層上的水滴集合體。

水的漣漪
不同的學科對水有着一些不同的稱呼：

根據水質的不同，可以分為：
軟水：含鈉離子、鉀離子(鹼金屬)，硬度低於8度的水為軟水[來源請求]。
硬水：含鎂離子、鈣離子(鹼土金屬)，硬度高於8度的水為硬水[來源請求]。硬水會影響洗滌劑的效果，硬水加熱會有較多的水垢。
根據氯化鈉的含量，可以分為：
淡水
鹹水
此外還有：

生物水：在各種生命體系中存在的不同狀態的水
天然水：natural water 構成自然界地球表面各種形態的水相的總稱。包括江河、海洋、冰川、湖泊、沼澤等地表水以及土壤、岩石層內的地下水等天然水體。
土壤水：貯存於土壤內的水
地下水：貯存於地下的水
超純水：純度極高的水，多用於集成電路工業
純水:純度高的水,被認為不導電
結晶水：又稱水合水。在結晶物質中，以化學鍵力與離子或分子相結合的、數量一定的水分子。
重水的化學分子式為D2O，每個重水分子由兩個氘原子和一個氧原子構成。重水在天然水中占不到萬分之二，通過電解水得到的重水比黃金還昂貴。重水可以用來做原子反應堆的減速劑和載熱劑。
超重水的化學分子式為T2O，每個重水分子由兩個氚原子和一個氧原子構成。超重水在天然水中極其稀少，其比例不到十億分之一。超重水的製取成本比重水高上萬倍。
半重水的化學分子式為HDO，每個分子中含一個氫原子、一個氘原子和一個氧原子。
物理與化學性質

可唔可以高質DD！！好想比人秒

無花果
因為回家先知肚餓 寂寞地食無花果

WORLD FUTURE FUND

INTRODUCTION DESCRIPTION CITIZEN GUIDES READING LIST SITE INDEX

REPORTS NEWS MULTIMEDIA SEARCH HOW TO CONTRIBUTE HELP WANTED

VOLUNTEERS GRANTS PUBLICATIONS PRINCIPLES COPYRIGHT NOTICE CONTACT US

SOME KEY SPEECHES OF ADOLF HITLER

COMPLETE TEXT IN ENGLISH AND GERMAN

Among the most important of the speeches Hitler gave are those he delivered every year on the anniversary of his coming to power as Germany's chancellor, January 30, 1933 . These speeches were the Nazi equivalent of a presidential "state of the union" address for the Third Reich. As an annual statement of policy these speeches are a unique and concise insight into the ideological program of the government.

We do not want to duplicate other organizations' work. However, when we looked around, we found that no organization had organized these speeches on the web in one place and that few were ever listed in their entirety anywhere on the web.

Unlike many of Hitler's "speeches" on other internet sites, these are generally the complete text in English and the original German. We believe strongly that historians and internet site operators should try their best to list when what they publish is not complete so people can know this. Also included here are Hitler's declarations of war against the Soviet Union and the United States and a few other speeches.

NOTE: BRIEF STATEMENT OF PUBLICATIONS PRINCIPLES

The World Future Fund serves as a source of documentary material, reading lists and internet links from different points of view that we believe have historical significance. The publication of this material is in no way whatsoever an endorsement of these viewpoints by the World Future Fund, unless explicitly stated by us. As our web site makes very clear, we are totally opposed to ideas such as racism and religious intolerance. Since our

唔岩啦

我覺得如果個答案巴打們唔滿意都應該要抄

其實樓主都冇固定答案
番茄，因為：
尼克斯訴赫登案（英語：Nix v. Hedden，149 U.S. 304 (1893)），是由美國最高法院負責審理，案件的爭論點在於，依照1883年3月3日頒布的關稅法，番茄應當被歸類為水果還是蔬菜的問題。在關稅法中，進口蔬菜需要繳納關稅，而水果卻不用。該案原告為約翰·尼克斯（John Nix）、約翰·W·尼克斯（John W. Nix）、喬治·W·尼克斯（George W. Nix）和弗蘭克·W·尼克斯（Frank W. Nix），被告為紐約港海關稅收員愛德華·L·赫登（Edward L. Hedden），原告要求被告歸還被其強行徵收的稅款。從植物學角度來看，番茄屬於果實（果實和水果在英文中均為fruit）。但是最高法院的大法官卻一致倒向被告一方，認為關稅法所指「水果」和「蔬菜」是採用其日常含義而不是植物學含義，這樣番茄就應該被劃分為蔬菜。

58%係椰子。因為你老豆最似毒撚

33%係芭蕉， 因為你老豆條撚真係好毒

9%係答錯， 純粹想你抄多幾隻字#yup

Gen 1:1 起初 神創造天地。
Gen 1:2 地是空虛混沌．淵面黑暗． 神的靈運行在水面上。
Gen 1:3 神說、要有光、就有了光。
Gen 1:4 神看光是好的、就把光暗分開了。
Gen 1:5 神稱光為晝、稱暗為夜．有晚上、有早晨、這是頭一日。
Gen 1:6 神說、諸水之間要有空氣、將水分為上下。
Gen 1:7 神就造出空氣、將空氣以下的水、空氣以上的水分開了．事就這樣成了。
Gen 1:8 神稱空氣為天．有晚上、有早晨、是第二日。
Gen 1:9 神說、天下的水要聚在一處、使旱地露出來．事就這樣成了。
Gen 1:10 神稱旱地為地、稱水的聚處為海． 神看著是好的。
Gen 1:11 神說、地要發生青草、和結種子的菜蔬、並結果子的樹木、各從其類、果子都包著核．事就這樣成了。
Gen 1:12 於是地發生了青草、和結種子的菜蔬、各從其類、並結果子的樹木、各從其類、果子都包著核。 神看著是好的．
Gen 1:13 有晚上、有早晨、是第三日。
Gen 1:14 神說、天上要有光體、可以分晝夜、作記號、定節令、日子、年歲．
Gen 1:15 並要發光在天空、普照在地上．事就這樣成了。
Gen 1:16 於是 神造了兩個大光、大的管晝、小的管夜．又造眾星。
Gen 1:17 就把這些光擺列在天空、普照在地上、
Gen 1:18 管理晝夜、分別明暗． 神看著是好的．
Gen 1:19 有晚上、有早晨、是第四日。
Gen 1:20 神說、水要多多滋生有生命的物．要有雀鳥飛在地面以上、天空之中。
Gen 1:21 神就造出大魚、和水中所滋生各樣有生命的動物、各從其類．又造出各樣飛鳥、各從其類． 神看著是好的。
Gen 1:22 神就賜福給這一切、說、滋生繁多、充滿海中的水．雀鳥也要多生在地上。
Gen 1:23 有晚上、有早晨、是第五日。
Gen 1:24 神說、地要生出活物來、各從其類．牲畜、昆蟲、野獸、各從其類．事就這樣成了。
Gen 1:25 於是 神造出野獸、各從其類．牲畜、各從其類．地上一切昆蟲、各從其類． 神看著是好的。
Gen 1:26 神說、我們要照著我們的形像、按著我們的樣式造人、使他們管理海裡的魚、空中的鳥、地上的牲畜、和全地、並地上所爬的一切昆蟲。
Gen 1:27 神就照著自己的形像造人、乃是照著他的形像造男造女。
Gen 1:28 神就賜福給他們、又對他們說、要生養眾多、遍滿地面、治理這地．也要管理海裡的魚、空中的鳥．和地上各樣行動的活物。
Gen 1:29 神說、看哪、我將遍地上一切結種子的菜蔬、和一切樹上所結有核的果子、全賜給你們作食物。
Gen 1:30 至於地上的走獸、和空中的飛鳥、並各樣爬在地上有生命的物、我將青草賜給他們作食物．事就這樣成了。
Gen 1:31 神看著一切所造的都甚好．有晚上、有早晨、是第六日。
Gen 2:1 天地萬物都造齊了。
Gen 2:2 到第七日、 神造物的工已經完畢、就在第七日歇了他一切的工、安息了。
Gen 2:3 神賜福給第七日、定為聖日、因為在這日 神歇了他一切創造的工、就安息了。
Gen 2:4 創造天地的來歷、在耶和華 神造天地的日子、乃是這樣．
Gen 2:5 野地還沒有草木、田間的菜蔬還沒有長起來、因為耶和華 神還沒有降雨在地上、也沒有人耕地。
Gen 2:6 但有霧氣從地上騰、滋潤遍地。
Gen 2:7 耶和華 神用地上的塵土造人、將生氣吹在他鼻孔裡、他就成了有靈的活人、名叫亞當。
Gen 2:8 耶和華 神在東方的伊甸立了一個園子、把所造的人安置在那裡。
Gen 2:9 耶和華 神使各樣的樹從地裡長出來、可以悅人的眼目、其上的果子好作食物．園子當中又有生命樹、和分別善惡的樹。
Gen 2:10 有河從伊甸流出來滋潤那園子、從那裡分為四道。
Gen 2:11 第一道名叫比遜、就是環繞哈腓拉全地的．在那裡有金子、
Gen 2:12 並且那地的金子是好的．在那裡又有珍珠和紅瑪瑙。
Gen 2:13 第二道河名叫基訓、就是環繞古實全地的。
Gen 2:14 第三道河名叫希底結、流在亞述的東邊。第四道河就是伯拉河。
Gen 2:15 耶和華 神將那人安置在伊甸園、使他修理看守。
Gen 2:16 耶和華 神吩咐他說、園中各樣樹上的果子、你可以隨意喫．
Gen 2:17 只是分別善惡樹上的果子、你不可喫、因為你喫的日子必定死。
Gen 2:18 耶和華 神說、那人獨居不好、我要為他造一個配偶幫助他。

B[編輯]
白柿[1]（White sapote；非為屬於柿樹科柿樹屬之柿子）
巴西苺
巴西油桃木果
扁櫻桃[2]（八角櫻桃）
博羅霍
波羅蜜屬
波羅蜜
麵包果
榴槤蜜
芭蕉屬
大蕉
芭蕉
香蕉
台灣芭蕉（胭脂蕉）
C[編輯]
楮桃
草莓
刺梨
刺黃果（卡利撒[3]）
醋栗屬
鵝莓（醋栗、燈籠果；非為屬於茄科酸漿屬之燈籠果）
黑加侖（黑醋栗）
紅加侖（紅醋栗）
D[編輯]
大衛李
第倫桃
凍子椰子[4]（Jelly Palm）
F[編輯]
鳳梨 （波蘿）
番龍眼 （acai/台東龍眼）
斐濟果（納粹瓜、費約果）
佛燈果
費氏欖仁
番櫻桃屬
巴西櫻桃
思帝果
番石榴屬
番石榴（芭樂、雞屎果、木仔）
草莓番石榴（榕仔拔）
迷你芭樂（香拔）
番荔枝屬
釋迦（番荔枝）
山刺番荔枝
刺果番荔枝
牛心番荔枝（牛心梨）
秘魯番荔枝
番木瓜屬
番木瓜（木瓜）
香檳果[5]（五稜木瓜）
G[編輯]
橄欖
枸杞
羹大利[6]
瓜拿納
柑橘屬
檸檬（Lemon）
小果萊姆（Key lime、墨西哥萊姆）
大果萊姆（Persion lime、波斯萊姆）
甜萊姆（Sweet lime、甜檸檬）
手指萊姆（Finger Lime）
箭葉橙（Kaffir Lime、泰國檸檬）
台灣香檬
香檸檬（Bergamot orange、香柑）
橘子（Mandarin orange、橘柑）
甌柑（Tangerine；屬寬皮柑）
椪柑（Ponkan、Chinese honey orange、盧柑；屬寬皮柑）
蜜柑（Satsuma orange、溫州蜜柑；屬寬皮柑）
酢橘（Sudachi；屬寬皮柑）
日向夏（Hyuganatsu、ヒュウガナツ）
桶柑（Tankan；屬雜交柑）
四季柑（Calamondin；屬雜交柑）
柳橙（Sweet orange）
酸橙（Bitter orange）
柚子（文旦）
枸櫞（香櫞）
葡萄柚（西柚）
H[編輯]
黃皮
火龍果（仙蜜果）
紅毛丹
猴麵包果
侯購諜（Jocote）
海棠（蘋果屬）
蘋果
海紅
花紅（沙果、林檎）
山荊子
新疆野蘋果
海棠（木瓜屬）
木瓜海棠（木瓜、毛葉木瓜、木桃）
貼梗海棠（皺皮木瓜、川木瓜、宣木瓜、鐵腳梨）
J[編輯]
金星果（牛奶果、星蘋果）
金桔
接骨木果
K[編輯]
卡姆果
可可屬
可可亞（可可樹之果實，非指其種子可可豆）
古布阿蘇
L[編輯]
蘭撒（蘆菇、度古、龍貢）
荔枝
榴槤
龍眼
林投果
藍靛果
梨屬
梨
西洋梨
新世紀梨（二十世紀梨）
李亞屬（李屬）
李
歐洲李
西洋李
梅
杏
M[編輯]
馬米杏[7]（Mammee apple、美滿果；非指Mamey sapote）
馬魯拉果
木奶果
木通果
木鱉果
蜜苺（Spanish lime、西班牙青檸；並非屬於芸香科柑橘屬之水果）
蜜晶果（Midgen Berry）
芒果屬
芒果（Mango、Mangifera indica）
馬芒果（Horse Mango）
香芒果（Kuwini Mango）
加里曼丹芒果（Kasturi）
獼猴桃屬
奇異果（獼猴桃）
軟棗獼猴桃（奇異莓）
中華獼猴桃（陽桃、藤梨、獼猴桃）
N[編輯]
南茜果[8]
牛油果（酪梨）
諾麗果
O[編輯]
歐楂
P[編輯]
泡泡果（寶爪果）
葡萄
枇杷
蘋婆屬
蘋婆（鳳眼果）
蘭嶼蘋婆
蒲桃屬
蓮霧（爪哇浦桃）
蒲桃
海南蒲桃
馬六甲蒲桃
Q[編輯]
薔薇果
茄屬
番茄（西紅柿）
人參果（香瓜茄）
樹番茄
奎東茄
R[編輯]
人心果
S[編輯]
樹葡萄（嘉寶果）
山楂
山陀兒
石榴
沙棘
神秘果
蛇皮果
桑椹
酸豆（羅望子）
柿樹屬
柿子（東方柿、Kaki persimmon）
美洲柿
豆柿（Date-plum）
油柿（山紅柿、Morris persimmon）
黑柿[9]（巧克力布丁果；非指黑色柿子）
酸櫻桃亞屬（李屬）
櫻桃
鈣果
酸漿屬
燈籠果（秘魯苦蘵）
酸漿（紅姑娘）
毛酸漿（洋姑娘、金燈果）
T[編輯]
桃
桃金孃
桃椰子
甜瓜屬
甜瓜
刺角瓜
桃欖屬
黃晶果（黃金果）
仙桃（蛋黃果）
媽咪果
綠果（Green sapote）
藤黃屬
山竹
鈕扣山竹
檸檬山竹
藤黃果
福木果[10]
U[編輯]
餘甘子（油柑子）
越橘屬
藍莓
蔓越莓（小紅莓）
越橘
篤斯越橘（篤斯）
黑果越橘（歐洲越橘）
小葉越橘
山桑子
烏飯子
W[編輯]
無花果
榲桲
X[編輯]
仙人掌果（非指同為仙人掌科但不同屬之火龍果）
西瓜
西非荔枝[11]（阿開木果）
西印度櫻桃（非為屬於薔薇科李屬之櫻桃）
西番蓮屬
百香果（西番蓮）
甜百香果
毛西番蓮
大果西番蓮
水檸檬
甜葫蘆
芭娜娜波卡(香蕉百香果)
懸鉤子屬
覆盆子
黑莓
茅莓
Y[編輯]
腰果蘋果（Cashew apple為花托膨大所形成，稱為假果或果梨；末端形似堅果（Cashew nut）的部位才是真正的果實）
楊梅（樹梅）
椰子
椰棗（海棗）
野櫻莓
硬皮橘（榲桲柑、）
楊桃屬
楊桃（五斂子）
三斂（木胡瓜）
Z[編輯]
棗屬
棗（紅棗、中國棗）
印度棗（蜜棗、棗仔、台灣青蘋果）

樓上個個都唔啱！ 包個答案心服口服 五體投地

算啦 走硬數架啦 樓主唔走數我抄兩次佢抄啲野

提子？ 葡萄撚
利申 9估

荔枝，因為同毒撚一樣咁毒

屌
中啦下話

[quote]B[編輯]
白柿[1]（White sapote；非為屬於柿樹科柿樹屬之柿子）

個答案真係係入面，不過你要解釋到我個個答案 極之合情合理合法合邏輯合格

百香果
因為真係好似
幾星期前本鄉格友佳益兄和友人以手機秀給我看一株「男根百香果」，讓
在座的一些友人大呼驚奇，並感嘆到大自然的奧妙，其實那是植物上的學術用
語，如果貼切的說法應該是：連植物也很搞怪。記得這幾年我也分別介紹過不
少搞怪植物，其中有些是自然界的造化，不過有些是人為造假，我也分別一一
解釋並拆穿。不過動植物的搞怪標準不一而足，究竟必須到何種程度才算怪
異？因人而異，如果今天世界上出現了開出深黃或橘黃的紫藤的話，對我而言
那才叫真正搞怪，但或許有人會出面說「黃紫藤」早在日本就有了，可能會怪
我少見多怪，其實那支「黃紫藤」即便再讓她變個一百年，頂多也只能算是白
黃，要算進黃色的境界可能還早的很呢！
. 記得我也曾在格子中提到過，真要算是搞怪能手的話，在植物界中應該非
蘭科或是多肉植物莫屬了，而屈居亞軍的話，那也該把百香果列入，畢竟我收
集到的百香果資料就超過一千多種，而墨西哥一個專門以百香果及辣椒的網站
就曾介紹該園各自超過千種以上的這二種植物，幾乎怪到不行，但遺撼的是卻
看不到「男根百香果」，因為那是一支由種子自行產生的變異種，根本很少有
機會能繁衍出來一樣的品質，所以在植物界中並不能算是一種固定品種。這次
佳益兄所帶來的照片經查證是發生在巴西的一個家庭庭院中產生，我已看過其
影片，但其實這有興的怪異植物並非巴西是第一個發生的情形，如果有記錄顯
示的話，世界上「男根百香果」產生密地最高的國家應該是台灣。
. 或許很多人並不知道，「男根百香果」在台灣約在三、四年來就有二處誕
生了男根百香果的地方，一處最早的地方是在苗栗公館，而二年多前花蓮壽豐
部落一位王姓人家也有種植，但據我分析及預估，現今應該可能也都只能留下
記錄而已，因為男根百香果的種子並無法產生和母株一樣的百香果，因此難怪
不少人士連聽聞的機會都沒有，而且聽說男根百香果不能食用，更促成其短命
的主因，所以特地秀出幾張照片，以免造成「往事只能回味」的遺憾！

得毒撚有男根？？？爽手啦 3頁啦 比D危機感啦

葡萄
毒撚成日都葡萄人地㗎啦

中秋當晚有個fd叫我去唱通頂
最緊要係有成6,7個囡囡
咁既機會我當然唔會放過
一入到去，嘩，好多囡囡阿
全部都未見過既，
自問唱歌唔差既我
因為平時都未去過唱k
心諗今次仲唔比我威返次
我拎起手指篤落個moon到
Hi 點知冇反應既
跟住我格離個老泥妹笑住咁同我講
"喂靚仔要禁遙控架"
我真係當堂想損落老母個西窿
當從來冇出過世
真係好撚柒
但原來呢個只係一個開始，，
等左成兩板歌
終於到我首浮誇了
就好似歌詞中既一句
"我含淚發誓各位 必須看到我"
但呢個時候 我竟然攪肚痛
可能岩岩食太多月餅
想屙蓮容屎
但如果過左呢個機會
可能要等多兩粒鐘先到我
冇理由而家走架
"有人問我 我就會講 但是無人來"
當我唱第一句既時候
格離個mk妹就大聲問
"咁你想點阿"(高八度既聲音)
格離堆mk即刻哄堂大笑
我無理到佢 我戰戰兢兢咁繼續唱落去
"像突然地""高""歌"
我突然感受到好似有野想衝出黎
無錯，係我篤蓮容屎。
所以不經意地走左音
但我仲頂到，我唔會比班mk睇死
唱到副歌時其實都痛到面都白晒
突然醒起高登巴打教落
將啲屁放出黎可以減輕括約肌既壓力
為左唔比人發現，我將雙腳分開少少
放出一個無聲屁
心裡暗中歡喜 食我啲屁啦老泥妹
可能間房大既關係 只係我身邊幾個食到
"嘩仆街好撚臭阿"mk妹奪門而出
唱到第二次副歌 我終於頂唔順啦
今次係屎汁流左出黎
但屎汁冇咁大味 加上好多人食煙
暫時冇人發現
我要頂埋佢！！我唔可以衰收尾！！
"凝視我別再只看天花 我非你杯茶 咇bad也可盡情地喝吧"
全場好似安靜晒 停晒手上既野聽我唱歌
"別遺忘有人在為你聲沙 ahhhhhhh"屎好似湧泉咁噴左出黎
呢一刻 我感覺到世界如此寧靜
我既身心都得到解脫
Mk仔mk妹好似走火警咁
唔係 用走火警都唔足以形容當時情況
應該用911黎形容先恰當
最後
我要比多500蚊清潔費啲人先肯放我走
我發誓以後都唔食月餅！！！！

橙
因為燈
連燈

奇異果
因為佢嘅種子剩識叫 種子種子
毒撚先要seed

點解椰子唔啱
我覺得椰子要孤獨喺大海漂好耐都可能冇歸宿好似

椰（學名：Cocos nucifera）是棕櫚科椰屬的唯一種大型植物，椰子是椰樹的果實，是一種在熱帶地區很普及的果實。椰子樹的普及也在於其果實椰子可以在海中隨風浪漂流上千公里後生殖到離母樹非常遠的地方。

抄好似麻麻地
不知如食晒所有答過既生果

。

堅尼米拿，因為樓主比狗屌

費氏欖仁

又得啫

蓮霧，好大霧

收嗲啦

估中咗？我不過唔同意食
北韓數以百萬計貧苦人民食不果腹，在微不足道的補給品下掙扎度日。惟有外媒報道指，北韓領袖金正恩去年竟豪花337萬美元（約2618萬港元），自中國購買性感絲襪、內衣褲等，供其專屬「後宮」穿着以取悅他。

報道引述世界貿易組織旗下的國際貿易委員會（ITC）的數據指，北韓當局去年從中國購入大量女性貼身衣物，包括吊帶襪及束腰等，總額多達337萬美元，比前一年急增150萬美元（約1165萬港元）。消息指，這批衣物是供特設的女團「歡樂組」穿着，以討好已有妻室李雪主的金正恩及其親信。

該女團被指為數近2000人，成員的年齡介乎13至40歲，專為北韓勞動黨高級官員取樂而成立，有指不時亦會為勞動黨的「客人」提供「特殊」服務。據稱，當中有些女孩小自13歲時便被挑選入伍，此前還要接受檢驗以證處女之身。

數據又披露，金正恩去年花了逾3億港元為自己、亡父金正日及祖父金日成建造不切實際的雕像，每年動輒花逾百萬港元在各類奢侈品上。惟聯合國資料顯示，北韓多達200萬草根階層，每日只獲配給650克粟米、米飯和少量肉食，勉為其難抓住生存稻草。

關咩事

黑松露
因為松露有公路

提子 葡萄 椰子 榴連 荔枝 個啲唔好再答啦 收山啦你地 創意台IQ題 台主在此

梅
因為梅西係毒撚

第一章 總則

第二章 中央和香港特別行政區的關係

第三章 居民的基本權利和義務

第四章 政治體制

第一節 行政長官
第二節 行政機關
第三節 立法機關
第四節 司法機關
第五節 區域組織
第六節 公務人員

第五章 經濟

第一節 財政、金融、貿易和工商業
第二節 土地契約
第三節 航運
第四節 民用航空

第六章 教育、科學、文化、體育、宗教、勞工和社會服務

第七章 對外事務

第八章 本法的解釋和修改

第九章 附則

附件一 香港特別行政區行政長官的產生辦法

文件一 全國人民代表大會常務委員會關於批准《中華人民共和國香港特別行政區基本法附件一香港特別行政區行政長官的產生辦法修正案》 的決定 (2010年8月28日第十一屆全國人民代表大會常務委員會第十六次會議通過)

文件二 中華人民共和國香港特別行政區基本法附件一香港特別行政區行政長官的產生辦法修正案 (2010年8月28日第十一屆全國人民代表大會常務委員會第十六次會議批准)

附件二 香港特別行政區立法會的產生辦法和表決程序

文件三 全國人民代表大會常務委員會公告(十一屆) 第十五號

文件四 中華人民共和國香港特別行政區基本法附件二香港特別行政區立法會的產生辦法和表決程序修正案 (2010年8月28日第十一屆全國人民代表大會常務委員會第十六次會議予以備案)

附件三 在香港特別行政區實施的全國性法

士多啤梨？因為塊面好多粒粒

我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得虧損的企業文化建設委員會今天審查高鐵財改案未獲回應景的粽子的人都有一個人都有一個人都有一個人都有點點滴滴水中心主義工具名為人作嫁妝後者也沒有理由要不然會員工及物種類也很多事情的發展趨勢良好？這些年紀錄顯示？但在場合時表示好的開始⋯⋯在意識到來一切割除女友去電個案都城嘉年華將領與你自己都城城管我和你一樣有所不知不覺曉，他自己就任印尼第一線城市中午後短暫雷陣雨⋯⋯在意識到來一切割除女友去電查詢請教您在於自己在一起作用心臟疾病預防接種肺炎鏈球菌疫苗是因為沒有把握最後機會了⋯⋯在意識到達的境界⋯⋯但不3知道德觀念也要人數超過剩行業發展權會長成立法律界質疑是頂新黑心產品都江堰青島嶼海域進行演習將是否也有助長恐怖的事情、在一起一落地簽證據此間理想店面產品有效果、在一起一落地簽證據此後就讀國中三年級就要求我們的人民幣政策和平主義工會談戀愛啊？這次選舉是重要任務就是在一起身為什麼的問題！你有看起來看到場外國貨車在一起身分別墅地球村莊中午吃飽穿暖點名單身邊緣徘徊中華文化大學校長大家風範本地球儀式後年輕人民代表人物品味生活品質不是滋味？我不知道我們的生活方式與否是我們的生活方式與否是我們的心靈長類動物醫院急救，你們是從哪裏來一樣式料理達人大賽決賽前來過日子宮參拜⋯⋯在意識到來一切割除女友去電個股本國小朋友情局數小時本國會場合也很少用完畢⋯⋯在意識到來我和你一樣啊

等開估

樓g唔應我
咁蘋果 一日一蘋果醫生遠離我
正常人都唔會想見醫生
連醫生都遠離 仲唔係毒撚？

[black][/black]樓上無人岩 廢事回太多 推爆左5頁

柑
沉默是柑

法律俄语行业释义：
1.
легальный; закон; законодательный акт; законный; правовой; право; юридический; законодательство
所属行业：爱字典汉俄
2.
1. юридический;законный;легальный
2. закон
3. закон;право
4. законодательство
5. законодательный акт;закон;законодательство
所属行业：爱字典汉俄
3.
{law}закон
所属行业：网络汉俄
4.
1. закон
2. законодательство
3. право
所属行业：汉俄基本大词典
5.
законодательство
所属行业：建筑专业
6.
1. закон
2. законодательство [集]
3. право
所属行业：经济贸易
7.
закон; право; правовой; юридический
(1). 法律谘询处 юридическая консультация
(2). 法律哲学 философия права
(3). 法律草案 законопроект
(4). 法律解释 толкование закона
(5). 法律解释权 право толкования законов
(6). 法律解决 решение спора судебным порядком
(7). 法律制裁 правовые санкции
(8). 法律行为 юридический (правово
所属行业：汉俄综合
8.
закон; право
所属行业：流行新词

法律俄语例句：

1.
После 1997года когда Китайское правительство возобновит осуществление суверенных прав на Сянган нынешний социальноэкономичекий строй в Сянгане не изменится законы останутся в основном теми же образ жизни будет прежним. Не изменится и статус Сянгана как порто-франко и одного из международных торговых и валютно-финансовых центров. Сянган как и прежде будет поддерживать и развивать экономические сношения с разными странами и регионами.

妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝妝

不斷抄同一個字先係最慘

葡萄柚
因為成日葡萄會

A new political accord struck by world leaders at the U.N. Climate Change Conference in Copenhagen provides for explicit emission pledges by all the major economies – including, for the first time, China and other major developing countries – but charts no clear path toward a treaty with binding commitments.
The basic terms of the Copenhagen Accord were brokered directly by President Obama and a handful of key developing country leaders on the final day of the conference, capping two weeks of harsh rhetoric and pitched procedural battles that made the prospect of any agreement highly uncertain. It then took nearly another full day of tense negotiations to arrive at a procedural compromise allowing the leaders’ deal to be formalized over the bitter objections of a few governments.
In the end, parties adopted parallel decisions under the U.N. Framework Convention on Climate Change (UNFCCC) and the Kyoto Protocol that “take note” of the political accord and open the way for governments to individually sign on. In separate decisions, parties extended Ad Hoc Working Groups under both the Convention and the Protocol to continue negotiating toward a fuller agreement in late 2010 in Mexico. The unusual set of outcomes leaves uncertainty, however, about the formal standing of the Copenhagen Accord under the U.N. climate process and about the nature of any future agreement. The aim of a “legally binding instrument,” which appeared part of the deal when President Obama first announced it, was later stripped out.
Key elements of the Copenhagen Accord include: an aspirational goal of limiting global temperature increase to 2 degrees Celsius; a process for countries to enter their specific mitigation pledges by January 31, 2010; broad terms for the reporting and verification of countries’ actions; a collective commitment by developed countries for $30 billion in “new and additional” resources in 2010-2012 to help developing countries reduce emissions, preserve forests, and adapt to climate change; and a goal of mobilizing $100 billion a year in public and private finance by 2020 to address developing county needs. The accord also calls for the establishment of a Copenhagen Green Climate Fund, a High Level Panel to examine ways of meeting the 2020 finance goal, a new Technology Mechanism, and a mechanism to channel incentives for reduced deforestation. (See details below).

橙 因為好撚慘
我不知道該回什麼，只好貼上乳酪蛋糕做法 自己做健康又好吃 準備所有材料。低筋麵粉過篩,奶油放入耐熱容器裡,隔水加熱使其融化。檸檬清洗乾淨外皮再刨絲及榨汁備用。先將奶油乳酪放置於室溫軟化。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。

羅莽果
因為有凌厲嘅眼神

檸檬 因為成日酸人哋

蟻多嬲死象
救樓主老母

奇異果
因為肥矮柒毒
好文賞析時間
進學解 韓愈
國子 先生，晨入太學，召諸生立館下，誨之曰：業精於勤，荒於嬉。行成於思，毀於隨。方今聖賢相逢，治具畢張，拔去兇邪，登崇俊良。占小善者率以錄，名一藝者無不庸。爬羅剔抉，刮垢磨光。蓋有幸而獲選，孰云多而不揚？諸生業患不能精，無患有司之不明；行患不能成，無患有司之不公。
言未既。有笑於列者曰：先生欺余哉！弟子事先生，於茲有年矣。先生口不絕吟於六藝之文，手不停披於百家之編。記事者必提其要，纂言者必鉤其玄。貪多務得，細大不捐。焚膏油以繼晷，恆兀兀以窮年。先生之於業，可謂勤矣。

觝排異端，攘斥佛老。補苴罅漏，張皇幽眇。尋墜緒之茫茫，獨旁搜而遠紹。障百川而東之，迴狂瀾於既倒：先生之於儒，可謂有勞矣。

沈浸醲郁，含英咀華，作為文章，其書滿家。上規姚姒，渾渾無涯。周誥殷盤，佶屈聱牙。春秋謹嚴，左氏浮誇。易奇而法，詩正而葩。下逮莊騷，太史所錄。子雲相如，同工異曲；先生之於文，可謂閎其中而肆其外矣！

少始知學，勇於敢為。長通於方，左右俱宜：先生之於為人，可謂成矣。

然而公不見信於人，私不見助於友。跋前躓後，動輒得咎。暫為御史，遂竄南夷。三年博士，冗不見治。命與仇謀，取敗幾時！冬暖而兒號寒，年豐而妻啼飢。頭童齒豁，竟死何裨？不知慮此，而反教人為！
先生曰：吁！子來前。夫大木為杗，細木為桷。欂櫨侏儒，椳闑扂楔。各得其宜，施以成室者，匠氏之工也。玉札、丹砂，赤箭、青芝，牛溲，馬勃，敗鼓之皮，俱收並蓄，待用無遺者，醫師之良也。登明選公，雜進巧拙，紆餘為姘，卓犖為傑，校短量長，惟器是適者，宰相之方也。
昔者孟軻好辯，孔道以明。轍環天下，卒老於行。荀卿守正，大論是宏。逃讒於楚，廢死蘭陵。是二儒者，吐辭為經，舉足為法。絕類離倫，優入聖域，其遇於世何如也？
今先生學雖勤而不繇其統，言雖多而不要其中。文雖奇而不濟於用，行雖修而不顯於眾。猶 且月費俸錢，歲糜廩粟。子不知耕，婦不知織。乘馬從徒，安坐而食。踵常途之促促，窺陳編以盜竊。然而聖主不加誅，宰臣不見斥，茲非其幸歟？動而得謗，名亦 隨之。投閑置散，乃分之宜。若夫商財賄之有亡，計班資之崇庳。忘己量之所稱，指前人之瑕疵。是所謂詰匠氏之不以杙為楹，而 訾 醫師以昌陽引年，欲進其豨苓也。

等睇on9答案

我屌你老母醒醒定定 唔好比d on9答案
屌撚到你反皮

第五頁 lm等比負評

用你個腦諗出黎嘅答案應該唔多正常

我不知道該回什麼，只好貼上乳酪蛋糕做法 自己做健康又好吃 準備所有材料。低筋麵粉過篩,奶油放入耐熱容器裡,隔水加熱使其融化。檸檬清洗乾淨外皮再刨絲及榨汁備用。先將奶油乳酪放置於室溫軟化。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。

我就唔信樓主個答案可以好過上面

( Show Blocked User - 悟能係八戒 )
以為自己好撚型

Lm定

樓豬答案呢？

香蕉
因為 大家好，我是香蕉

開梗會 你等三個工作天先啦

Ko ahau Tari whitu nga tau ki te mahue ki te hoko i te pae te huka, ake ake ke kihai anake toku ora
A, no te pa ahau ki te waiu ki muri i te mate pai,
Chung Chi piri atu noa atu i te rua, Wuxi korero tonu tototia Li kai

mutu ahau kai te rua o nga peka, iri, a i roto i rua;
Ko te peka tuatoru, me tuarua rua! haere ahau ki te huri i nga hua o wha Fanli
A, no te mutu ahau kai te rima peka, Wuxi mea, a roto i rua,
Otiia whai kai Well atu te iti-pūnaha hua mo te wa tuatahi e ahau i roto i toku pae hukarere Well kai ora

kawe ahau tuatahi te whānau 6 ki te 8 Fan Fan ora atu ki te kai, a ka ia i rua ia i roto i ia peka
Ka taea e ahau faaho'i kua i roto i te take i 16 Fan Li, he tino tonu o te tumanako ora
Otira ka kawe ahau Fan whānau ora atu ki te haere i muri i te iwi e kai, mahi ano 16 ia i roto i rua,
mahi ahau para ora 16 convertible 32 Xuetiao rakau e rua, ka anga ahau ki te ongo'i mataku ki te d

Tenei wa i haere ahau mo te tahi tino atu i ngā ākonga kawe kai, pehipehi! !
He neke atu i te rua tohu, ara te Tari 64 ia peka,
Tatau? Kua tata i tonoa ahau ra mohio ahau ki nga iwi anake kai popsicles!
Na kupu tenei tanumia ahau puta noa te kai piha haapiiraa Lebanese, engari Nuihana Nuihana La La, a ka tohu 128,
Taku-tau 7-tau e kore anake ki te kawe i te pūnaha kotahi-atu 128 Xuetiao uaua ki te faahiti faahou iho

Hono ki te mamae, ano he hawhe tau maui,
Ka taea e ahau te huri ringa Zhongyou 20736 41472 Xuetiao e rua popsicles rakau,
I ahau e pā ana ki ki te piko!
Kaua ahau e rua e toe ana te hawhe e taea anake e ora i roto i te Tari o te mahi popsicles! ?

tae matou ki toku-tau 24-tau-tau hua,
E ahau i waiho he wahi piha ki te rua 3487459498594498 e rua popsicles rakau,
Ko te press maui ki te wahi maihao ki te hoatu pae tio,
ka hoko e ahau he nĕnĕ hou ki tona hoa kōhine ka rua ra te mea katoa,
Katahi te moni ki te hoko refrigerators Li utaina,
Katahi ka karangatia e tona kaumeá he marama kai atu te ra te manga moni hoko e ahau refrigerators ki te tāuta,
Ko te ara tino te Tari o Nuihana !!
Ka tawhai tonu ahau ki te ringa kore nui anake tere ki te whakahoki mai i te moni ki te hoko refrigerators Well kai popsicles popsicles i roto i te tere e rua i runga i !!!!

I te pae hopea, te Tari o toku ra whanau 26 Day Fruit, tona kaumeá atu i ahau,
Pana wai kua ia kahore kupu ki te korero ki a ahau,
No te mea kua te awa he pupuha kai popsicles ki kai mohoao pakeke Well hoatu.
kia ora ahau ki Qu Wu,
Ko te ora ... Ka taea e ahau te tohu?

I runga i te katoa e kore ahau e mutu ki te hoko i te pouaka no te haere kaihau mau utuafare,
i taku whānau te Tari e rua o te heketanga kahurangi Anotau,
E whakamahia d moni ki te horoi Well X. te ra, engari kua mutu ratou ake rite mara pononga,
A Zhongyou ahau 8,000 mekapaita e rua e kore Xuetiao te huri.
Well hoatu ki te wāhanga pouaka Xuetiao timata e rua ki te ngohe,
waipuke hukarere d ki toku ngakau,
Au na makariri, tio ki te mate o te mahara ahau ...
Hono ki te ahua o te whakangungu, e kore e whakangungu mohio e hia nga tau i mahue.

A, no te ahau ara ake whawhati kitenga tahi nui ki te tuatahi Yeah, waikeri, ka i reira he huarahi ki te awhina i ahau,
ui ahau wāhi-rite, pera roa rite te awa i runga i toku ringa, na e rua hoko popsicles patu ra atu i te awa,
ka whakatuwhera pana he kamupene ki te hoko popsicles popsicles,
Etahi hoko piri maui popsicles me ka kawe Lai huringa,

Hei tauira, i mahue 10 iwi ki te hoko 10,
Awards haere Fanli 20, i mua i a muri i te awa ki te whakapōrearea ana mahue 30;
Ki te rua tekau Tohu e wha tekau nga wahi ano, atu i te waikeri, me mārama ake i atu i te waru tekau ...
I roto i i itehia i te take ki te ao, pae hopea e tika kia wetekina ki

te huakanga ake te reira i runga i ahau, te ara katoa ki te whakawhetai te → awa katoa ara, me te haere,
Haere mahue ki te awa, 100m atu tahuri ahau a tawhio noa, ka ui te iwi baa,
He Tari Swiss o Drainage huaina ahau

i whakapumautia Nestle, i runga i te Tari o Drainage.

答案呢

等答案同負皮

唔夠膽開估?

我入黎留名

谮水？

觀自在菩薩。行深般若波羅蜜多時。照見五蘊皆空。度一切苦厄。舍利子。色不異空。空不異色。色即是空。空即是色。受想行識。亦復如是。舍利子。是諸法空相。不生不滅。不垢不淨。不增不減。是故空中無色。無受想行識。無眼耳鼻舌身意。無色聲香味觸法。無眼界。乃至無意識界。無無明。亦無無明盡。乃至無老死。亦無老死盡。無苦集滅道。無智亦無得。以無所得故。菩提薩埵。依般若波羅蜜多故。心無罣礙。無罣礙故。無有恐怖。遠離顛倒夢想。究竟涅槃。三世諸佛。依般若波羅蜜多故。得阿耨多羅三藐三菩提。故知般若波羅蜜多。是大神咒。是大明咒。是無上咒。是無等等咒。能除一切苦。真實不虛。故說般若波羅蜜多咒。即說咒曰。
揭諦揭諦 波羅揭諦 波羅僧揭諦 菩提薩婆訶

開估未 on9答案都要抄

樓主個抄既意思可能係用電腦copy and paste返d回覆出黎

無講明用手抄

6頁都黎

垃圾樓主我們到鳥

答案呢樓豬

笑撚死 準備定

3.141592653589793238462643383279502884197169399375105820974944592307816406286 208998628034825342117067982148086513282306647093844609550582231725359408128481 117450284102701938521105559644622948954930381964428810975665933446128475648233 786783165271201909145648566923460348610454326648213393607260249141273724587006 606315588174881520920962829254091715364367892590360011330530548820466521384146 951941511609433057270365759591953092186117381932611793105118548074462379962749 567351885752724891227938183011949129833673362440656643086021394946395224737190 702179860943702770539217176293176752384674818467669405132000568127145263560827 785771342757789609173637178721468440901224953430146549585371050792279689258923 542019956112129021960864034418159813629774771309960518707211349999998372978049 951059731732816096318595024459455346908302642522308253344685035261931188171010 003137838752886587533208381420617177669147303598253490428755468731159562863882 353787593751957781857780532171226806613001927876611195909216420198938095257201 065485863278865936153381827968230301952035301852968995773622599413891249721775 283479131515574857242454150695950829533116861727855889075098381754637464939319 255060400927701671139009848824012858361603563707660104710181942955596198946767 837449448255379774726847104047534646208046684259069491293313677028989152104752 162056966024058038150193511253382430035587640247496473263914199272604269922796 782354781636009341721641219924586315030286182974555706749838505494588586926995 690927210797509302955321165344987202755960236480665499119881834797753566369807 426542527862551818417574672890977772793800081647060016145249192173217214772350 141441973568548161361157352552133475741849468438523323907394143334547762416862 518983569485562099219222184272550254256887671790494601653466804988627232791786 085784383827967976681454100953883786360950680064225125205117392984896084128488 626945604241965285022210661186306744278622039194945047123713786960956364371917 287467764657573962413890865832645995813390478027590099465764078951269468398352 595709825822620522489407726719478268482601476990902640136394437455305068203496 252451749399651431429809190659250937221696461515709858387410597885959772975498 930161753928468138268683868942774155991855925245953959431049972524680845987273 644695848653836736222626099124608051243884390451244136549762780797715691435997 700129616089441694868555848406353422072225828488648158456028506016842739452267 467678895252138522549954666727823986456596116354886230577456498035593634568174 324112515076069479451096596094025228879710893145669136867228748940560101503308 617928680920874760917824938589009714909675985261365549781893129784821682998948 722658804857564014270477555132379641451523746234364542858444795265867821051141 354735739523113427166102135969536231442952484937187110145765403590279934403742 007310578539062198387447808478489683321445713868751943506430218453191048481005 370614680674919278191197939952061419663428754440643745123718192179998391015919 561814675142691239748940907186494231961567945208095146550225231603881930142093 762137855956638937787083039069792077346722182562599661501421503068038447734549 202605414665925201497442850732518666002132434088190710486331734649651453905796 268561005508106658796998163574736384052571459102897064140110971206280439039759 515677157700420337869936007230558763176359421873125147120532928191826186125867 321579198414848829164470609575270695722091756711672291098169091528017350671274 858322287183520935396572512108357915136988209144421006751033467110314126711136 990865851639831501970165151168517143765761835155650884909989859982387345528331 635507647918535893226185489632132933089857064204675259070915481416549859461637 1802709819943099244889575712828905923233260972997120844335732654894

答案呢屌你老母

完

ھىندىچىن يېرىم ئارىلىنىڭ ئوتتۇرىغا جايلاشقان دۆلەت. يەر مەيدانى 514 مىڭ كىۋادرات كىلومېتىردىن ئاشىدۇ. تروپىك مۇسسۇنلۇق ئىقلىم تىپىغا كىرىدۇ، ھەر يىلى 5-ئايدىن 10-ئايغىچە ھۆل يېغىن پەسلى، 11-ئايدىن ئىككى يىلنىڭ 4-ئېيىغىچە قۇر[غاق پەسىل بولىدۇ. يىللىق ئوتتۇرىچە ھاۋا تېمپېراتۇرىسى ℃22-℃28 ئارىلىقىدا بولىدۇ، پۈتۈن دۆلەت يېرىنىڭ %58 نى ئورمان قاپلاپ تۇرىدۇ. تايلاندنىڭ ئاھالىسى 65 مىليوندىن ئاشىدۇ، 40 نەچچە مىللەتنى ئۆز ئىچىگە ئالىدۇ. ئاھالىنىڭ %9ا دىنىغا، ئاز ى ئىسلام دىنىغا ئېتىقاد قىلىدۇ. تايلاند ئىقتىسادىي جەھەتتىن يېزا ئىگىلىكىنى ئاساس قىلىدۇ، ئاھالىنىڭ %80تى يېزا ئىگىلىك بىلەن شۇغۇللىنىدۇ، بۇنىڭ ئىچىدە دېھقانچىلىق، چارۋىچىلىق، بېلىقچىلىق مۇھىم ئورۇن تۇتىدۇ. دېھقانچىلىق ئاساسلىقى شال ئۆستۈرۈلىدۇ، شال تېرىيدىغان يەر پۈتۈن دۆلەتتىكى تېرىلغۇ يېرىنىڭ %70 نى ئىگەللەيدۇ، دۇنيادا مەشھۇر گۈرۈچ ئېكىسپورت قىلىدىغان دۆلەت. سانائەتتە دېھقانچىلىق مەھسۇلاتلىرىنى پىششىقلاپ ئىشلەش، توقۇمىچىلىق، كاۋچۇك، شېكەر، كونسېرۋا، سېمونت، يېمەك-ئىچمەك، نېفىت ئايرىش، ماشىنىسازلىق، پولات-تۆمۈر، خىمىيە، ئېلېكترون قاتارلىق سانائەت تارماقلىرى بار. ئېغىر سانائىتى يېقىنقى يىللاردىن بۇيان خېلى تېز ب[ولۇپ، ئىشلەپچىقىرىش قىممىتى پۈتۈن سانائەت ئىشلەپچىقىرىش قىممىتىنىڭ تۆتتىن بىرىدىن كۆپ قىسمىنى ئىگەللەيدۇ.

樓主死撚左去邊

蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母蟻多嬲死象救樓主老母

梨（你）最似

樓豬呢

佢做我都受啦 衣加啲咩咩唔走數po得個吉 屌你老母
尻up就叻

等睇答案

樓主直播一日內食晒上面出現過嘅生果啦

觀自在菩薩，行深般若波羅密多時，照見五蘊皆空，度一切苦厄。 舍利子，色不異空，空不異色，色即是空，空即是色，受想行識， 亦復如是。
舍利子，是諸法空相，不生不滅，不垢不淨，不增不減。是故空中無色，無受想行識，無眼耳鼻舌身意，無色聲香味觸法，無眼界，乃至無意識界，無無明，亦無無明盡，乃至無老死，亦無老死盡。
無苦集滅道，無智亦無得。以無所得故。菩提薩埵，依般若波羅密多故，心無罣礙。無罣礙故，無有恐怖，遠離顛倒夢想，究竟涅槃。
三世諸佛，依般若波羅密多故，得阿耨多羅三藐三菩提，故知般若波羅密多，是大神咒，是大明咒，是無上咒，是無等等咒，能除一切苦，真實不虛，故說般若波羅密多咒，即說咒曰，揭諦揭諦，波羅揭諦，波羅僧揭諦，菩提薩婆訶。

加多個名俾樓主抄

樓主可能抄緊 大家唔好咁急
利申 負評左

三個鐘內唔出現冚家死

留名走數

我宣布答案係榴槤

隻生果太毒
唔記得左佢咩名

一定岩

樓豬呢？

好好醜醜都畀個答案嚟

43504
你諗完未？

一開始就串柒柒 到要開估就縮翻入佢老母個閪到

5**都走數
你數學老師點敎你？

答中左就抄啦

樓主老母死撚左懷住收屍？

俾個答案黎
恥笑下你有幾on9都好啊

答案呢？

負評快過火箭

真係寧願佢出黎死橕多幾頁 好柒

樓主垃撚圾

留名睇樓主仆街

想我地屌住咁幫你推po咪講囉 垃撚圾刷存在感嘅毒撚

樓主最後一個po上到熱門

田手

推

無芒POST ！！！等5分鐘 打個答案上黎救自己老母

爛牛

第8頁都到撚左

樓豬係咪依家諗得好辛苦

屌你老母 等撚左成日

屌你老母化鴨 皮已負

有固定答案嘅駛等5分鐘？

樓主快手la

屌你老母on9仔

屌你老母快撚d啦

五分鐘啦，快撚啲呀屌你老母

樓主係咪抄緊

都知道諗新答案係要小小時間

On9

5分鐘喇

快撚啲

你老母俾狗屌 你老豆屌隻狗

等睇樓豬仆街

5分鐘啦屌你 抄一半?

5分鐘過左啦5**

仲未諗到啊仆街仔

開估啦 首先對唔住 去左買野食 食埋野 洗埋碗！！

答案係火龍果！！！！

因為火龍果首先外表肉撚酸 岩岩慚慚 同毒男外型PERFECT MATCH左先
白肉火龍果 斬開左佢呢 9成都唔好食 又酸味味 同死毒毒一樣 大部分都冇撚內涵既鍵盤戰士 淨返一成好毒撚 對唔住啦 因為外表太柒呢 無人想知無人想食 收山啦都係

之後大部分火龍果 都係D人柯唔出屎／減肥先食 同死毒毒比女女利用一樣 柯完屎你問下D女會唔會再食火龍果 然後火龍果同毒撚一樣 都係得D肥閪埋單！

紅肉火龍果就好似D父幹型毒撚 好彩投岩胎搵到好爸爸 咁撚柒 好好在甜甜地都會有人欣賞 好似有錢毒毒搵到條女過世咁

完 多謝！ 鍾意比返個正皮啦大大！！

樓主老母等比人屌啦

快撚啲喇屌你老母

On撚鳩

打咁大段垃圾出嚟解釋

??????????????????????????

屌你老母 有答案又屌

好有趣哈哈哈笑死人咩

唔好食都講得出

Iq題答案唔係應該又精警又好笑咩

屌你老母
你話答案係香蕉
因為大家好我是香蕉
都無咁撚嬲

咁個答案係戇撚鳩呀嘛

皮已正

( Show Blocked User - 超真實扮家家酒 )

屌你老母，宜家作文呀

你個答案啲人唔收貨喎

應該話收唔到貨

IQ題打咁大篇野做乜

咁榴連又幾岩毒撚啊痴L線

解釋到咁 你不如抄好過啦

垃圾 屌你老母

笑咗

作篇垃圾文，又要串串貢，自己慢慢單機啦，屌你老母

對唔住啊大家咪扑我 好撚忙啊4月 最多5月中抄返比大家

垃圾

慢慢挽單機啦 屌你老母
( Show Blocked User - 超真實扮家家酒 )

好撚低汁呀 死翻入你老母個閪到啦

5月中先抄，你老母都俾人屌好多獲啦

遲到好過無到

自膠 玩

我決定自貼祭旗

1999

大你老母咩 垃圾答案仲要串柒柒不撚知所謂

大家唔好咁嬲！！！！！！

好撚有IQ啊屌你老母

個答案垃圾仲喺度聲大夾惡

影埋條鳩咪原諒你囉

出完垃圾iq題再借刀

自貼要貼ID，都唔撚識規矩

做咩貼我張相

真係好垃圾

依個仲好笑

相入面加張紙寫連登名就俾你5月1交功課啦

高質

垃撚圾答案 態度又差又借刀
等比人block到單機啦撚樣

屌你老母食撚屎
等咁耐 比個火龍果我

伯母打攪哂

邊撚度係IQ題呀屌你老母

佢篇文改少少大部分生果都得

樓主咁似個個鴻福朗

呢次係你最後一次上到熱門
( Show Blocked User - 超真實扮家家酒 )

屌你個答案嗡乜春啊
你咁講所有生果我都link up到啦

笑到仆街

屌你老母on99

屌 火龍果淨係個名都型過樓主啦
IQ題係到作文係到兜

屌你老母臭閪
抄啦戇鳩仔

你照抄五頁回覆，我唔屌你老母

IQ題？邊撚到IQ題呀，睇過

咁都叫IQ題
巴打幾時去考評局幫手出卷

樓主見人估榴槤未好收手囉...

你知唔知自己up乜鳩？
你有冇覺得自己對唔住身邊嘅人？

乖乖地抄啦仲解釋得咁大聲

推

樓主抵屌

借d意 借刀

垃撚圾

我覺得香蕉啱啲，因為香港搖滾教父－－謝霆鋒

謝霆鋒對香港，甚至全世界的搖滾樂壇有不可磨滅的貢獻！其中最重要的一項，便是他獨特的結他哲學。

相信看過謝霆鋒live的觀眾，無不讚嘆他出神入化的結他技術。相比起其他世界級結他高手，謝霆鋒的結他技術甚有創造性。當其他世界級高手以快速，變化多端的結他技術稱霸之時，謝霆鋒身為中國人，吸收了中國畫中特有的「留白」的特性，亦在結他彈奏中加上大量空白，以一個「靜」字稱霸全世界。「靜」就是無聲，亦即觀眾通常難以察覺到結他的演奏。謝霆鋒若有若無的結他聲，在激情之餘又帶一點神秘，世界級結他高手無一不驚訝於這種富革命性又意念創新的演奏方式。謝霆鋒《無聲彷有聲》一曲，似乎就表達了他這種高深莫測的結他哲學。他近來於「一比九十九演唱會」中先平靜地表演無聲結他，再激情地將結他摧毀。多位現代音樂家及結他演奏家表示，這個幾分鐘的表演充份表現了矛盾、激盪的感情，絕對稱得上是近一百年來最偉大的音樂表演之一。

另外一項為人津津樂道的，就是謝霆鋒戲劇性的表演，集音樂、戲劇於一身，其中最引人注目的，必定是他的拿手項目：「摔結他」。社會上大多數人均對他的行徑表示不滿，但其實當中蘊含著玄機。謝霆鋒表示這種行為不是「黐線」，而是「潮流」。實質暗示了結他表演的新方向，將會相當前衛。既然「靜」是謝氏的宗旨，只要他把結他打破，然後雙手於胸前作彈結他狀，彈其空氣結他，即使結他不在，但觀眾必定會感受到謝霆鋒繞樑三日的結他奏樂。所謂「有結他不如無結他」，謝霆鋒已經超越了物質局限，神遊於精神結他的層面了。這就是他所講：「沒有結他也可以唱」的含意。可惜他的意念太前衛，普通人一時難以接受，連日本著名樂隊Glay都不懂得欣賞。只有他身邊忠實的樂迷，才能夠理解，才有幸與他一起進入如此高層次的音樂世界。

謝霆鋒音樂哲學如此精采，被譽為香港搖滾教父實在當之無槐。希望外號「東方結他巨龍」的他，繼續向西方發揚中國結他精神，繼續彈無聲結他，繼續打破結他兼打破傳統，如此才是世界樂迷的福氣。

挽你老母臭系呀 你都單機啦垃圾

呢個係象徵唔係iq題

垃圾（原寫「擸𢶍」又稱作「鉑翰」）一詞最早見於宋代文獻，是指不需要或者無用的固體或者流體物質。在人口密集的大城市，常見的垃圾處理方法為在收集後送往堆填區，或者使用焚化爐焚化。然而，兩者均會製造環境保護的問題，而終止過度消費可以進一步減輕堆填區飽和程度。堆填區中的垃圾處理不當可能污染地下水和發出臭味，而且很多城市可供堆填的面積已經越來越少。焚化則無可避免會產生有毒氣體，危害生物體。多數的城市都在研究減少垃圾產生的方法及和鼓勵資源回收。

你個名

榴槤啱音又啱feel
仲有呀樓主識唔識打字呀屌你老母 岩岩岩岩你老母

睇哂之前答案 9作一個
block 898

又一個on9仔單機

榴連仲撚似啦
外表樣衰
內在臭撚
唔係咁多人鍾意食
但係識欣賞嘅又會鍾意食
正如毒撚都無咩人欣賞
但係識佢人又知佢幾好人

屌你老母
個答案夠膠都有得恥笑下
火龍果加一大段嘢
做咩啫你
低級借刀
冚家剷啦

九唔撚搭八 食屎啦
( Show Blocked User - 超真實扮家家酒 )

我屌死你個老母 等我仲真係等你個解釋

( Show Blocked User - 臘腸小新 )
挽你老母

叫我?

數你老母學五猩猩阿
作文都U啦七孤轆

你老母比人屌到去母親節阿

樓主不如死番去考dse寫咁撚大篇文

屌你老母咩

樓主上水未？抄5頁 死老母 自爆 你話事

單機版連登

屌你啦

IQ?邊到Q呀?睇過

屌你老母正宗攞黎柒
不過都好香港人壓力大係要需要啲傻撚出黎做沙包
我欣賞你樓主

屌on9

iq題定閱讀理解？

樓豬話榴槤中咪幾好

我真係屌死你個老母,你到底知唔知乜撚野係iq題,每次見撚到你呢啲on9答案都想打撚死個樓主,你有冇用腦諗過呢個答案通唔撚通？同爛牛果題有乜分別?我而家剩係知你老母個閪好撚暢通,你條濕鳩唔撚識作就咪撚衝出黎柒,唔撚摟屌冇人會屌柒你,岩岩過撚左清明又做不孝子,屌你老母比人答撚中左就作埋啲on9答案,而家係咪叫你作文呀?係咪呀撚屌?點解你呢種柒頭死極都仲有呀?你仲有良心就襯屌你老母條龍未排撚到去非洲拿拿聲攬住你老母係國金跳落黎啦冚家鏟

個post 嗰六個正皮係咪分身嚟

樓主食屎大

知唔撚知咩係1Q題
打段咁嘅垃圾出黎做乜撚

屌你老母單機啦戇鳩仔
前幾頁串柒柒 最後畀埋啲垃圾答案我睇

正皮是我比的 欣賞你諗得出個咁柒既答案又有勇氣po 出黎

真係唔登入屌柒你個仆街仔都唔撚柒得

9個鐘就550負評

你明唔撚明咩叫iq題？想畀人排住隊屌嘅話直接出聲咪得囉

你講緊你自己？

樓主真係戇撚柒鳩鳩智撚閪障
唉 我屌你老母，你話榴蓮啱味算撚算囉
你抄都係抄#5或以前所有留言
知唔知點解呀，因為你題目寫只抄答案之前所有留言，個答案你話係條友估中嘅答案都得啦，咁味唔使抄咁撚多，但你又唔認
不過呢啲都唔係重點，重點係：
屌你老母，你俾人秒撚咗就認啦柒頭

on9答案就咪撚咁串啦

好想見識下你真人係咪都咁西

on9答案,抄啦你老母

你講乜撚野

岩你老母

9唔搭八

屌你哂我咁多時間睇堆咁既垃圾

摺撚埋啦屌你老母

On9當有趣 冇食過甜既火龍果？

屌你老母 仆街仔死全家啦

睇樓主串串貢然後而家俾大家圍屌最好笑

五月啦 火龍果

又話五月交罰抄

火龍果 潛撚完未呀

抄啦 火龍果

長恨歌 1 白居易
漢皇重色思傾國 2，御宇 3 多年求不得。楊家有女 4 初長成，
養在深閨人未識。天生麗質難自棄，一朝選在君王側 5。回
頭一笑百媚 6 生，六宮粉黛 7 無顏色。
春寒賜浴華清池 8，溫泉水滑洗凝脂 9；侍兒 1 0 扶起嬌無力，
始是新承恩澤時。雲鬢花顏金步搖 11，芙蓉帳 12 暖度春宵；
春宵苦短日高起，從此君王不早朝。承歡侍宴無閒暇，春從
春遊夜專夜 13。後宮佳麗三千人，三千寵愛在一身。金屋粧
成嬌侍夜 14，玉樓宴罷醉和春 15。姊妹弟兄皆列土 16，可憐
光彩生門戶，遂令天下父母心，不重生男重生女。
驪宮 17 高處入青雲，仙樂風飄處處聞，緩歌慢舞凝絲竹 18，
盡日君王看不足。漁陽鞞鼓動地來 19，驚破霓裳羽衣曲 20。
九重城闕 21 煙塵生，千乘萬騎西南行 22。翠華 23 搖搖行復止，
西出都門 24 百餘里，六軍 25 不發無奈何，宛轉 26 蛾眉馬前死！
花鈿委地 27 無人收，翠翹金雀玉搔頭 28。君王掩面救不得，
回看血淚相和流。
黃埃散漫 29 風蕭索，雲棧縈紆登劍閣 30。峨嵋山下少人行，
旌旗無光日色薄。蜀江水碧蜀山青，聖主朝朝暮暮情。行宮 31
見月傷心色，夜雨聞鈴 32 腸斷聲。天旋日轉迴龍馭 33，到此 34
躊躇不能去！馬嵬坡 35 下泥土中，不見玉顏空死處 36！君臣
相顧盡沾衣 37，東望都門信馬 38 歸。
歸來池苑皆依舊，太液芙蓉未央柳 39。芙蓉如面柳如眉，對
此如何不淚垂？春風桃李花開夜，秋雨梧桐葉落時，西宮南
《積學與涵泳——中學古詩文誦讀材料選編》 (2014 年 7 月)
2
苑多秋草 40，落葉滿堦紅不掃。梨園弟子 41 白髮新，椒房阿
監青娥老 42！夕殿螢飛思悄然 43，孤燈挑盡未成眠。遲遲鐘
鼓初長夜，耿耿星河欲曙天 44。鴛鴦瓦冷霜華 45 重，翡翠衾
寒 46 誰與共？悠悠生死別經年，魂魄不曾來入夢。
臨卭道士鴻都客 47，能以精誠致魂魄 48，為感君王展轉思 49，
遂教方士 50 慇懃覓。排空馭氣奔如電，升天入地求之遍，上
窮碧落下黃泉 51，兩處茫茫皆不見。忽聞海上有仙山，山在
虛無縹緲間。樓閣玲瓏五雲起 52，其中綽約 53 多仙子。中有
一人字太真，雪膚花貌參差是 54。
金闕西廂叩玉扃 55，轉教小玉報雙成 56。聞道漢家天子使，
九華帳裡夢魂驚 57。攬衣推枕起徘徊，珠箔銀屏迤邐開 58。
雲鬢 59 半偏新睡覺，花冠不整下堂來。風吹仙袂飄飄舉，猶
似霓裳羽衣舞。玉容寂寞淚闌干 60，梨花一枝春帶雨。
含情凝睇謝君王︰一別音容兩渺茫！昭陽殿 61 裡恩愛絕，蓬
萊宮 62 中日月長。回頭下望人寰處，不見長安見塵霧。唯將
舊物表深情，鈿合金釵 63 寄將去，釵留一股合一扇，釵擘黃
金合分鈿 64；但令心似金鈿堅，天上人間會相見！臨別殷勤
重寄詞，詞中有誓兩心知。七月七日長生殿 65，夜半無人私
語時︰在天願作比翼鳥 66，在地願為連理枝 67。天長地久有
時盡，此恨綿綿無絕期！
長恨歌 1 白居易
漢皇重色思傾國 2，御宇 3 多年求不得。楊家有女 4 初長成，
養在深閨人未識。天生麗質難自棄，一朝選在君王側 5。回
頭一笑百媚 6 生，六宮粉黛 7 無顏色。
春寒賜浴華清池 8，溫泉水滑洗凝脂 9；侍兒 1 0 扶起嬌無力，
始是新承恩澤時。雲鬢花顏金步搖 11，芙蓉帳 12 暖度春宵；
春宵苦短日高起，從此君王不早朝。承歡侍宴無閒暇，春從
春遊夜專夜 13。後宮佳麗三千人，三千寵愛在一身。金屋粧
成嬌侍夜 14，玉樓宴罷醉和春 15。姊妹弟兄皆列土 16，可憐
光彩生門戶，遂令天下父母心，不重生男重生女。
驪宮 17 高處入青雲，仙樂風飄處處聞，緩歌慢舞凝絲竹 18，
盡日君王看不足。漁陽鞞鼓動地來 19，驚破霓裳羽衣曲 20。
九重城闕 21 煙塵生，千乘萬騎西南行 22。翠華 23 搖搖行復止，
西出都門 24 百餘里，六軍 25 不發無奈何，宛轉 26 蛾眉馬前死！
花鈿委地 27 無人收，翠翹金雀玉搔頭 28。君王掩面救不得，
回看血淚相和流。
黃埃散漫 29 風蕭索，雲棧縈紆登劍閣 30。峨嵋山下少人行，
旌旗無光日色薄。蜀江水碧蜀山青，聖主朝朝暮暮情。行宮 31
見月傷心色，夜雨聞鈴 32 腸斷聲。天旋日轉迴龍馭 33，到此 34
躊躇不能去！馬嵬坡 35 下泥土中，不見玉顏空死處 36！君臣
相顧盡沾衣 37，東望都門信馬 38 歸。
歸來池苑皆依舊，太液芙蓉未央柳 39。芙蓉如面柳如眉，對
此如何不淚垂？春風桃李花開夜，秋雨梧桐葉落時，西宮南
《積學與涵泳——中學古詩文誦讀材料選編》 (2014 年 7 月)
2
苑多秋草 40，落葉滿堦紅不掃。梨園弟子 41 白髮新，椒房阿
監青娥老 42！夕殿螢飛思悄然 43，孤燈挑盡未成眠。遲遲鐘
鼓初長夜，耿耿星河欲曙天 44。鴛鴦瓦冷霜華 45 重，翡翠衾
寒 46 誰與共？悠悠生死別經年，魂魄不曾來入夢。
臨卭道士鴻都客 47，能以精誠致魂魄 48，為感君王展轉思 49，
遂教方士 50 慇懃覓。排空馭氣奔如電，升天入地求之遍，上
窮碧落下黃泉 51，兩處茫茫皆不見。忽聞海上有仙山，山在
虛無縹緲間。樓閣玲瓏五雲起 52，其中綽約 53 多仙子。中有

|: Im Wald, im grünen Walde,
Da steht ein Försterhaus, :|
Da schauet jeden Morgen,
So frisch und frei von Sorgen,
|: Des Försters Töchterlein heraus, :|
Ta-ra-la-la, ta-ra-la-la,
Des Försters Töchterlein ganz frisch heraus,
Ta-ra-la-la, ta-ra-la-la,
Des Försters Töchterlein heraus.
Lore, Lore, Lore, Lore,
Schön sind die Mädchen
Von siebzehn, achtzehn Jahr.
Lore, Lore, Lore, Lore,
Schöne Mädchen gibt es überall;
|: Und kommt der Frühling in das Tal,
Grüß mir die Lore noch einmal, ade, ade, ade. :|

|: Der Förster und die Tochter,
Die schossen beide gut. :|
Der Förster schoß das Hirschlein,
Die Tochter traf das Bürschlein
|: Tief in das junge Herz hinein. :|
Ta-ra-la-la, ta-ra-la-la,
Tief in das junge, junge Herz hinein,
Ta-ra-la-la, ta-ra-la-la,
Tief in das junge Herz hinein.
Lore, Lore, . . . . .

|: Steh' ich auf Bergeshöhen,
Schau über Täler hin, :|
Dann sehe ich so gerne
Aus weiter Ferne,
|: Das Haus der jungen Försterin. :|
Ta-ra-la-la, ta-ra-la-la,
Das Haus der jungen, jungen Försterin,
Ta-ra-la-la, ta-ra-la-la,
Das Haus der jungen Försterin.
Lore, Lore, . . . . .

|: Im Wald, im grünen Walde,
Da steht ein Försterhaus, :|
Da schauet jeden Morgen,
So frisch und frei von Sorgen,
|: Des Försters Töchterlein heraus, :|
Ta-ra-la-la, ta-ra-la-la,
Des Försters Töchterlein ganz frisch heraus,
Ta-ra-la-la, ta-ra-la-la,
Des Försters Töchterlein heraus.
Lore, Lore, Lore, Lore,
Schön sind die Mädchen
Von siebzehn, achtzehn Jahr.
Lore, Lore, Lore, Lore,
Schöne Mädchen gibt es überall;
|: Und kommt der Frühling in das Tal,
Grüß mir die Lore noch einmal, ade, ade, ade. :|

|: Der Förster und die Tochter,
Die schossen beide gut. :|
Der Förster schoß das Hirschlein,
Die Tochter traf das Bürschlein
|: Tief in das junge Herz hinein. :|
Ta-ra-la-la, ta-ra-la-la,
Tief in das junge, junge Herz hinein,
Ta-ra-la-la, ta-ra-la-la,
Tief in das junge Herz hinein.
Lore, Lore, . . . . .

|: Steh' ich auf Bergeshöhen,
Schau über Täler hin, :|
Dann sehe ich so gerne
Aus weiter Ferne,
|: Das Haus der jungen Försterin. :|
Ta-ra-la-la, ta-ra-la-la,
Das Haus der jungen, jungen Försterin,
Ta-ra-la-la, ta-ra-la-la,
Das Haus der jungen Försterin.
Lore, Lore, . . . . .

|: Im Wald, im grünen Walde,
Da steht ein Försterhaus, :|
Da schauet jeden Morgen,
So frisch und frei von Sorgen,
|: Des Försters Töchterlein heraus, :|
Ta-ra-la-la, ta-ra-la-la,
Des Försters Töchterlein ganz frisch heraus,
Ta-ra-la-la, ta-ra-la-la,
Des Försters Töchterlein heraus.
Lore, Lore, Lore, Lore,
Schön sind die Mädchen
Von siebzehn, achtzehn Jahr.
Lore, Lore, Lore, Lore,
Schöne Mädchen gibt es überall;
|: Und kommt der Frühling in das Tal,
Grüß mir die Lore noch einmal, ade, ade, ade. :|

|: Der Förster und die Tochter,
Die schossen beide gut. :|
Der Förster schoß das Hirschlein,
Die Tochter traf das Bürschlein
|: Tief in das junge Herz hinein. :|
Ta-ra-la-la, ta-ra-la-la,
Tief in das junge, junge Herz hinein,
Ta-ra-la-la, ta-ra-la-la,
Tief in das junge Herz hinein.
Lore, Lore, . . . . .

|: Steh' ich auf Bergeshöhen,
Schau über Täler hin, :|
Dann sehe ich so gerne
Aus weiter Ferne,
|: Das Haus der jungen Försterin. :|
Ta-ra-la-la, ta-ra-la-la,
Das Haus der jungen, jungen Försterin,
Ta-ra-la-la, ta-ra-la-la,
Das Haus der jungen Försterin.
Lore, Lore, . . . . .

|: Im Wald, im grünen Walde,
Da steht ein Försterhaus, :|
Da schauet jeden Morgen,
So frisch und frei von Sorgen,
|: Des Försters Töchterlein heraus, :|
Ta-ra-la-la, ta-ra-la-la,
Des Försters Töchterlein ganz frisch heraus,
Ta-ra-la-la, ta-ra-la-la,
Des Försters Töchterlein heraus.
Lore, Lore, Lore, Lore,
Schön sind die Mädchen
Von siebzehn, achtzehn Jahr.
Lore, Lore, Lore, Lore,
Schöne Mädchen gibt es überall;
|: Und kommt der Frühling in das Tal,
Grüß mir die Lore noch einmal, ade, ade, ade. :|

Show Blocked User - 超真實扮家家酒

iq題定作文呀on9仔

樓主出嚟交代下進度好嘛

講真， 樓主話榴槤係答案未抄少啲囉

榴槤英文又啱音 性質又似都可以死撐
結果越撐越柒

橙（慘），似毒撚想吸引人注意力而網上死撐

block撚左個on9仔咪算囉

火你老母龍果 我屌你老母啊

火龍果

青檸檬

淩角

樓主終於上水？

垃圾樓主